寧願識個傻嘅都唔好識個鳩嘅

有時d On9 仔真係好令人煩厭，永遠喺你最認真最專頁嘅時候搞鳩你，又唔On9 完柒完先識醒，痴線，成日講d低能無聊野引你注意，大哥我點比response你啊，唔通同你一齊鳩咩 究竟可以點面對佢

姐係講乜

who fucking cares.....香港人大壓力唔撚屌出黎會黐線

依度有無人管 肥絲幾時嚟搞搞去